[offer god]拜得神多自然有神庇佑（10)

多謝offer god 有offer了 唔洗糧地

收到offer嚟還神 祝福各位早日收到Offer

第一次拜

求下你 offer god!!!

求offer

感謝offer神
真係派左俾我

感謝offer神

Offer god

offer神幾時派到我

Offer god我求求您
我好想要個offer

女朋友今日in完 希望有offer

幫女朋友拜
拜得神多自有神庇佑

Offer God, 跪求今年再收call

offer god

Offer pls

真係好想做依份工，
求下你比offer我
offer god!

adore#

感謝

好想做呢份工 offer please

希望有offer 啦， 好想轉工

個個一見到fg就睇都唔睇
好想有offer

希望有

入咗waitlist求offer

Offer god 求下你

臨訓拜多次offer god
聽日有offer plx

Offer God, 跪求比我收到call

Offer god 神幫下小弟

Offer god
Please

offer good

入咗waiting 求offer

原來真係有用
入黎還神

俾多幾個offer我

求下你俾個offer我

Ofer god!

連續3 日無電話

要繼續拜啦

無offer大家打算點

會唔會walk in 私大

THANKS OFFER GOD

一陣去in
希望有offer
手停口停呀
求下您offer god

星期一in 到今日仲未有
求下你offer god

感謝offer god
還神

求你比個offer我

今天in今天有offer了
多謝offer god
I love u offer god

721 & offer

offer god, 跪求收call

offer god求你賜offer比我 其中一份有offer就得架喇

Csdo/eo offer

offer god, 跪求今年有offer

求下你啊！！

一星期啦 求下你啦

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

誠心跪求offer god 保祐

拜

Offer God, 跪求今年有offer

誠心跪求offer

Offer god 求求你！

offer god, 跪求今年收到offer

offer神 俾個機會我啦

Offer god
聽日我in嗰份 可唔可以比offer我 唉

求offer god保佑

還神 多謝offer god 一擊即中

Offer神

offer god, 跪求你比個offer我

Offer god
保佑我接落黎順順利利

offer god, 求你俾個offer我

offer god求賜offer
幫埋女朋友拜

神呀
求下你救我出苦海

Offer god跪求offer

有offer了，Thx offer god

保佑我in完有offer

保佑我快啲有offer

拜咗好多日了
好想有offer

Thanks PolyU offer god
CU offer god N手飯god
CityU offer god N手飯god
Bu offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer
遲啲去還神

offer god, 跪求有offer

Son gen，credit agricole trainee 出interview 俾我啊

求神拜佛保佑我

多謝offer神
拜得神多自有神庇佑 感恩有offer

終於收到offer
感謝offer god

拜拜offer 神

Offer god, 幾時到我？

再拜offer god 想有份好工

星期一 2nd in 求即出offer

等左一星期仲未有offer

收到offer 希望可以再收到心儀果份offer

Offer神
求下你比個officer grade嘅offer我啦
我乜都要架啦

拜埋interview god

星期3 second in完
希望快D有OFFER

Offer god, 跪求收到offer

Offer god 求下您俾個offer我

求你賜offer

Offer god, 跪求今年收call

祝福大家學業有成，反抗成功，香港未來勝在有你！

多謝offer god

巴打你個名
我拜你得唔得

星期一兩個interview，求offer god保佑即出offer即簽約

offer god求offer

Offer神請賜我offer

第一個interview 即出offer嚟還神
多謝offer god
嚟緊in下一間希望都有offer可以多個選擇

多謝Offer god ，幾次in都有offer了

Offer god
求你出offer比我

跪求offer

再拜Offer god 希望見工順利同成功
同埋有份工想做未有interview 但係都拜左先

次次in都有offer多謝offer god

求offer god
只係想要依個offer

多謝offer god 終於等到個offer
繼續幫女朋友拜

嚟緊有interview, 跪求offer god 保佑

比offer我得唔得 offergod

offer god 賜我offer please

Offer god求你俾offer我真心想做

Offer god 我好想有offer
比offer我啦

Offer神🙇‍♀️🙇‍♀️

求下你Offer god！
我真係好想做嗰份工架

黎還神了
多謝offer god

八月啦

Offer god 比次機會

thanks

offer offer offer

比次機會啦
Offer god

求下你啦 offer神

求下祢啦

再三跪求offer神庇佑

再拜Offer god希望有想要既interview同offer同埋希望多個offer 多個選擇

Offer God

比offer我啦 offergod

求offer嗚嗚

ca offer god

我好想做嗰份工架
Offer god求下你！

offer god, 跪求offer

誠心跪拜

Offer god, 誠心跪求offer.

Offer god, 跪求今年有Offer

繼續拜
Offer god

今日再黎拜一拜，offer god請求您賜我offer啦

今日都拜一拜offer god我好鐘意個份工呀

MTR Offer

Absi Offer

please

Offer God, 跪求今年有Offer

跪求offer god賜我心目中的offer！

Offer god 請求你比offer我啦

有offer但未正式請 都要拜

Offer god, 跪求今年有offer

polyu n手飯god
求你比個offer我

offer god ，absi，每日拜一次

求offer神俾offer我

今日有冇可能有電話
拜定先

polyu offer god

我好想要份工既offer
今日罷工 hr都返唔到工 睇黎今日又得個吉

出左一個offer 還神
但比較想要另一份工拜offer god

介唔介意講下邊間u

CA OFFER GOD!!!!

還神

拜得神多自有神庇佑
幫女朋友拜

未報但求定先

Offer God
求你比個好offer我啦

我唔係fg
三大垃圾科

還神多謝offer god

Offer god 跪求offer

求下你比我
好想做

offer god offer god

幫女朋友拜拜

offer god ，absi，每日拜一次
mtr， offer god，每日拜一次

唉 offer god 比一個offer我啦

Offer god is real
Thank you for giving me an offer

又返黎拜拜offer god

is offer god real?

拜一拜offer god跪求offer

有份好想見得成嘅工

offer god
interview god
call我啦

你見緊工？

同樣搵緊工

Bu offer god
City offer god
跪求有大學收我

多謝offer神
近排都要求庇佑

幫女朋友拜一拜

希望有offer

拜offer god

收到call 多謝offer god🙏🏼

求offer god賜我offer

求offer god 俾個offer我

幫女朋友拜

interview god
offer god
call我呀

還神
真係好開心

跪拜offer god

繼續拜

Offer God，跪求今年收到call，有Offer

Offer god please
幫女朋友拜

求下你offer god

offer god
interview god

Offer God, 跪求今年收到call，有offer入班

polyu n手飯god

offer god 求olo offer

每日一拜

快d 有offer 啦

offer god 求下你 比個正常嘅offer我

快啲俾我轉到工喇

God

聽日返新工，黎還神

希望嚟緊呢個星期可以收到offer call
offer god唔該你

Housing Absi offer

MTR Offer

Bu offer god
City offer god

求olo offer

offer god
求下你比果個offer我啦

offer god
interview god
聽日in個份醒醒定定 有offer就好了

interview god
offer god
快D有OFFER

Offer god, 跪求今年收到call, 有Offer入班

offer god
一陣in個份有offer
求下你

offer god求吓你我真係好需要呢份工

又係時候拜一拜offer god

求offer god賜我一份長做既工

offer god
賜我一個offer

Offer God, 跪求今年收到call，有offer入到班

求offer god 顯靈 收到1個offer就得

我真係好想做到果份工 求求你俾個OFFER我

上天有好生之德
求吓你啦offer god

Offer god !

Offer god, 跪求今年收到call，有offer入班

求你俾個offer我

多謝你offer god
萬試萬靈呀

我就黎頂唔順啦 求你賜個offer俾我

再拜

再拜跪求offer

拜定先

offer god
比個offer 我
call我

求offer god顯靈

拜拜offer god

Offer God, 跪求今年收到call，有Offer入班

跪求儘快有心儀公司嘅offer

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

希望offer神俾我轉到工
帶我脫離苦海

希望聽日interview順順利利

求你賜一個我想要既offer

唔該俾個Offer我啦

求下你俾個OFFER我啦

offer god please

Offer god, 跪求今年收到call, 有offer入班

拜一拜offer god

只求正常offer一個！

每日都要拜

offer god ，absi，每日拜一次
mtr， offer god，每日拜一次offer god ，absi，每日拜一次
mtr， offer god，每日拜一次

繼續跪求offer

求offer god

offer god!!

offer god

MTR Offer

Absi Offer

開左工一星期了，還個神
希望一切安好

維園要人！！！

offer god
如果聽日有offer就好

Offer

Thanks PolyU offer god
CU offer god N手飯god
希望比孫仔我入到心儀大學有Offer
遲啲去還神

好希望苦盡甘來 我會努力做好呢份工
希望offer god 還我一個心願

跪求有呢個offer
希望Offer 神賜我呢份新工

失業了 幫幫忙

offer god
聽日有offer
瞓醒有offer

跪求OFFER

Offer god, 跪求今年收到offer，收到call入班

offer God

希望今日有offer

最後一擊

offer god
快d call我 比offer

又黎拜拜offer god

已知有offer,但貪心d想派個靚位，拎個好offer

求下您俾個offer我

offer

拜拜offer god！

等咗我好耐，我真係好想做嗰份工

跪拜Offer God
天佑我今年收到call有Offer

Offer神唔好漏低我呀

拜一拜

offer god, please help me

offer god
9月前比個正常offer 我

Offer god
求下你幫埋我

比份工我啦

交完資料希望聽日call驗身

Offer god救救我

拜拜

還神 拜完唔夠一個鐘就出offer

Offer God
Passing God

offer god
賜予我一個offer吧！！！

聽講今星期應該有result
宜家仲未收到call
求offer神顯靈賜我offer啦
我一定會返黎還神

Offer神
跪拜你
跪求一個offer

求offer god賜我一個offer

offer god求你畀個好offer我

#adore

offer god, pls give me an offer
見工見到頹

求下你我想要個銀行interview

offer god！唔想一畢業就失業啊

跪拜Offer God
天佑我今年收到call，有offer入班

offer god!!!!

Offer God
請賜我一個offer
小人跪拜你
Offer God

聽日final in offer god bless me 見得成即刻課重金比612

跪求快啲有消息
起碼派interview都好

may offer god be with me?

跪拜Offer God
跪求今年收到call，有Offer入班

多謝return offer god

今日deadline啦 求offer

岩岩in完 offer god please

希望有offer 跪求offer god

希望下星期有call啦真係好想做份工

繼續拜offer god
拜到有為止

Offer God
Please

求下快俾個offer我喇

offer god, 保佑我個offer完左試用有得加人工好讓我唔洗reject佢

神呀好需要呢個offer

跪拜Offer God
天佑我今年收到call,有offer入班

每日拜一次

我會比心機做
比offer我啦

Pleaseeee offer god

offer 神

誠心跪拜offer 神，求你賜我offer

希望今個星期有offer

求ft offer

Offer

星期一了 俾offer我啦

Offer god 求你比個offer我失左業成個月啦 就黎搭車出去發夢都冇錢

Housing Absi Offer

MTR Offer

拜多幾次

Hosuing Absi Offer

Mtr Offer

還個神先 有工返了多謝offer god